（抵制TVB洗板任務）一齊勸阻「火博士」陳鈞傑繼續做《學是學非》嘉賓

複製ATV三大策略：

FB帖文幫手share，求谷上10萬fans 嚇死廣告商！

【抵制TVB勸誡任務 😢 10/1/2020】
😢1.派慘 🗣2.洗版（好言相勸）

💎勸阻「火博士」做《學是學非》嘉賓💎

👆🏻去派慘兼留言👆🏻

「火博士」陳鈞傑係《學是學非》嘅常設嘉賓，睇返佢個人Facebook，原來佢都幾黃吓！👍🏻 但係成日上CCTVB，咪盞影衰自己？🤷🏻‍♀️

咁我哋一齊勸誡佢唔好再上無綫做嘉賓。如果個個教授都唔肯做嘉賓，仲點拍《學是學非》？🤣

👇🏻留言Template👇🏻

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

推

哩個有少少猶豫
暫時唔適合燒埋學術界住
下一次對家可以用哩一單合理化對學術界政治審查

有冇機會比佢騎劫到cctvb時段
搵段黎分析tg 藍椒水

我哋想阻礙學是學非節目運作

可以出到街咩？

搞學術界好似⋯⋯⋯

up

乜又係你呀通生

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

睇佢ig story 佢好似係黃
利申：俾佢教過

我都知

屌，咪咁左膠啦！

推
阻膠退散
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

湯博士都應該係黃

支持

留名等睇曹宏威個戇鳩重出江湖

又Bin c

佢係黃，佢fb轉左黑頭像

必須推

學是學非係學術界?
屌你你係咪想笑撚死我?

火博士係嘛

又鞭 5個月啦

S

推推推

Lm

逐個嚟玩

廣告商洗版我覺得ok，表達消費者聲音, 學者/教授fb最好唔好洗版，有禮貌提吓ok

學術界政治審查係講緊學術期刊論文俾人強制用中共意識形態, eg, 唔俾講台灣係國家
杯葛學是學非呢啲低B節目點會係政治審查?

火博士CHEM1004第一堂: BOOM!

係咪好似仲有個湯博士?

「你再拍我地打」叫威脅
「求下你，睇在手足份上，唔好再幫佢地」叫懇求

哩個都黃
但個人都係建議唔好搞佢哋

721
831
101

識佢
其實上學是學非真係無錢收 為興趣同當教吓小朋友

我只係懇求

-o-o

你有道理

到時cctvb搵 嘈宏威博士 出嚟代替

視乎你留言寫乜

咁係咪即係啱做

無綫咁市儈

可能佢係藍呢

見熱門又少咗啲行動po

行動po 求幫推
唔好意思 藉個位 p牌推唔到

push

我覺得冇咁既必要或者唔係急切需要咁做
因為落廣告係俾錢tvb
做嘉賓係tvb俾錢你
亦都唔係要求你講咩野維穩野唔同新聞部
亦都幫唔到tvb搵幾多錢（藝人）
亦冇做咩野搞鳩我地
幸福一定係優先處理

不過「火博士」既實驗經常對我有啓水

例如學是學非入面講：硝酸銀 + 水

係啊
所以如果佢真係quit學是學非對佢影響唔大
同埋佢好玩得的

其實係叫火博士唔好上TVB王牌節目學是學非，令到TVB節目癱瘓，唔係搞學術界

佢黃
成日抽水

影響先大呀，少咗個唔收費又有實力嘅嘉賓，令節目質素下降

Push

最主力應該係追擊廣告商， 邊個做嘉賓，演出啲咩節目， 都唔重要

火博士黃到金
有睇佢ig story就知
佢上學是學非都係想推廣吓science

通生都有幫我推post嘅

希望大家明白我哋係想阻礙學是學非嘅運作，唔係搞學術界

如果ViuTV都搞《學是學非》，大把人睇

咁森美都係黃

重要呀，想像下TVB節目一個嘉賓都請唔到，節目可觀性一定減低

冇嘉賓咁佢咪換第啲節目囉， 冇演員咪外購電視劇囉，只有冇廣告先係死穴

-O-O

咁舉美國旗會唔會太政治化

火博士唔捨得班女

[行動Post]可唔可以幫P牌推下星期日個集會

核彈都唔會割，tvb追擊組所有活動都一定跟，只要對攪死tvb有正面影響就一定幫到底。

阻膠一定有，人人都會有唔同意見。但點解揀通處黎追擊唔係純粹因為佢反美國旗，反港獨或者反攪學術界，而係因為依隻仆街仔通處周街辣火頭攪9小弟在先。

以我所知佢都得罪好多其他會員架喇，唔係純粹因為枝美國旗。

總之post我會照推，通生我亦都會繼續當tvb 2號去追擊

會員69334 既洗版行為好似有啲過火

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

唔會

之前有個Karen 博士都好黃
冇睇唔知佢仲有冇上學是學非

博士同所有資訊都係配角咋
呢個節目一早變左質 sell女多過資訊性

one by one

咁都有人反對

我指對火博士影響唔大
佢做節目唔為錢
當過吓癢

當年佢俾左個D我

嘻嘻

Ok

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

著名左膠，但好有毅力

做乜對家都有對策架啦，所以唔好激嬲共產黨

東張西望係新聞節目

你估直播咩

ching解釋下點算搞學術界

ccTVB

WARs

Dr chan